狂賀中共維尼熊全民奔向小康

只要將貧窮人口全部屠殺曬就得
維尼熊
仲有40分鐘比你屠殺

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

聯署最後一小時衝刺 差唔夠1萬人咋

中國世界第一 (造假)

仲有35分鐘比佢武統台灣

殺晒幾億窮人咁邊個耕田養雞呀

只要將絕對貧窮定係全家月入10元以下就可以

奔佢老母
垃圾政府
連個抽獎都辦不好
林鄭臭西
旅發局可以廢了
一堆米蟲
垃圾
滾回大灣區食屎